-*- mode: markdown; coding: utf-8; indent-tabs-mode: nil; word-wrap: t -*-  
-*- eval: (set-language-environment Russian) -*-  
--- Time-stamp: <2019-07-31 18:17:23 korskov>

Overview
========

Группа 2019-03  
Студент:  
[Roman Korskov (Роман Корсков)](https://gitlab.com/RKorskov/otus-java_2018-12)  
korskov.r.v@gmail.com  

[Разработчик Java  
Курс об особенностях языка и платформы Java, стандартной библиотеке, о
проектировании и тестировании, о том, как работать с базами, файлами,
веб-фронтендом и другими
приложениями](https://otus.ru/lessons/razrabotchik-java/)

Домашние Работы
===============

# L7 Написать эмулятор АТМ (банкомата) #

Объект класса АТМ должен уметь:
1. принимать банкноты разных номиналов (на каждый номинал должна быть
   своя ячейка);
2. выдавать запрошенную сумму минимальным количеством банкнот или
   ошибку если сумму нельзя выдать;
3. выдавать сумму остатка денежных средств;

ToDo
====

